點名？點你老母咩

而家咩年代 出街上唔到網？
我一路屌閪一路出post都得啦

所言甚是

不服來辯